polyU Communication design

有冇Ching可以講解下呢科主要係讀啲咩？